{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_037519",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/3011381",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대부도(영흥도) 온더비치풀빌라(럭셔리 글램핑)"
    },
    "text": "当オンザビーチはグランピングとフルヴィラで構成されております。 グランピングは安全のためにガス、火災警報器、消火器を備え、冬は暖かさを、夏は涼しさを感じることができます。 入室·退室時間を厳守する必要があり、20時以降に入室する際には事前連絡が必要です。 プールヴィラの客室は最大4人、グランピングは最大3人まで入室可能で、招待客などの訪問客は入室不可で、臭いの激しい料理の調理や調理も絶対不可です。 バーベキュー場や個人の持ち物は持ち込み不可で、グランピングは夜10時以降マナータイムとなり、風が強い日には火のあざや炭火バーベキューの利用ができない場合があります。 プールのご利用は事前予約が必要で、バーベキュー場は現地決済が可能です。 周辺の観光地としては永興大橋、長慶里海水浴場、タンドゥムリ島があり、ブルモンも利用できます。 ご利用時間と料金は現場でご確認いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "グランピングとはどういうものですか？",
            "answer": "グランピングは、オンザビーチの一部であります。安全のためにガス、火災警報器、消火器を備えており、冬は暖かく、夏は涼しく過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "入室·退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室·退室時間は厳守する必要があります。また、20時以降に入室する際には事前に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "グランピングは最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "グランピングは最大3人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "招待客や訪問客は入室できますか？",
            "answer": "招待客や訪問客は入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "グランピングで料理をすることはできますか？",
            "answer": "グランピングでは、臭いの強い料理の調理や調理は絶対に行うことができません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や持ち込み物は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場や持ち込み物は利用することはできません。"
        },
        {
            "question": "グランピングのマナータイムは何時から何時までですか？",
            "answer": "グランピングでは、夜10時以降がマナータイムとなります。"
        },
        {
            "question": "プールの利用は事前予約が必要ですか？",
            "answer": "プールの利用は事前予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は現地で支払いができますか？",
            "answer": "バーベキュー場は現地で支払いが可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には永興大橋、長慶里海水浴場、タンドゥムリ島などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "利用時間と料金はどこで確認できますか？",
            "answer": "利用時間と料金は現地でご確認いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 412
    }
}